請問仲有冇人玩resident evil revelations

而家玩緊raid mode
好好玩不過一個人好難玩
請問有冇巴打仲有玩